盈富基金（02800）明起恢復投資恒指受制裁股份

盈富基金 （02800） 管理人美資道富環球投資管理亞洲，周一公布不再投資受美國制裁股票後，事隔2日，道富環球極速轉軚。道富環球公布，自1月14日起，盈富基金將恢復對屬於恒生指數成份股公司的受制裁股份進行投資。

道富環球指，盈富基金的投資目標是提供緊貼恒生指數表現的投資回報，為達到該投資目標，經理人會把盈富基金全部或絕大部份資產投資於恒生指數成份股公司的股份，比重大致上與該等股份佔恒生指數之比重相同。受美國行政命令的影響，盈富基金將不再適合美國人士進行投資。

制裁港交所

垃撚圾

唔怕比美國罰

可能收到風拜登撒回所以禁令

美國人是狗
要不是中國人養活你們
返鄉下執緊牛屎了

最怕好似NYSE，彈出彈入再彈出

美國根本唔會制裁

敗登咁撚廢
有咩好驚

美國係紙老虎

俾機會大戶走資？

無耐前先有單彈出彈入

龔成老師又贏

關港交所咩事?